Ai Rabeea 做你老婆每日生活會點過

過左咁多年都仲係咁正，生一個女實在太少
有冇人覺得依家仲正過以前Master joe年代